lefty hand cream出左樣！！！！

我有無oldnews左

Wow

圖呢

伯母

新ＭＶ入面真係佢黎？

圖?

咪on9啦

咁撚大個字寫住主演：太田夢莉

明顯唔係真人

介紹返

太田夢莉
日本女子組合NMB48成員

NMB48 太田夢莉嚟

上面兩位太hard sell喇掛?!

btw NMB48 太田夢莉BB

動物台都有人識lhc

第二首mv